少圖少字 哈薩克-高加索-土耳其之旅

今朝由Novosibirsk出發 岩岩到Astana
行李擺左係機場，今晚凌晨機去阿拉木圖
而家出市區行下

去左Khan Shatyr 大商場黎
好餓
係到撞反機場識既俄妹，一齊食野 傾下計

食完周圍行 好多新起既建築物
無咩人 好冷清

原本諗住留夜d都係算了 反機場等
/
暫定行程
15-18阿拉木圖 之後反Astana
>呀塞拜疆>格魯吉亞>阿美尼亞>土耳其
基本上都係陸路 未plan

留名舊年去完astana 六月去中亞4國

弱弱留幾張hea相

LM

留名等睇土耳其

亞美尼亞直入到土耳其？

中亞 g持！！ 其中一段人生要去既地方

火車經格魯吉亞入

第一站Kars 之後未諗
我愛土耳其

淨係去左Astana? 我已經反左機場 無地方好去

上吓個塔咁樣無咩特別 反而almaty多啲野玩

Istanbul
Cappadocia
樓主諗住玩哂成個土耳其定點?

反你老母咩

咩ppt入高加索？ 格魯吉亞e visa 有機reject 架

之前去過2次土耳其 呢2個地方都去左
今次想玩東北+南邊

特衰 成功申請到啊好順利

lm 土耳其

好似紅色旅遊警報

留名

未去個陣都驚
去過發覺好安全

Lm

咁你最後有無去？
要去左阿塞拜疆先去阿美尼亞 如果掉轉未必入到阿塞拜疆
同埋要經過格魯吉亞 2國之間好似無得直接入境

Lm 我遲啲都好想去高力索三國
巴打安排左行程未？

啱啱先離開土耳其，其實比好多西歐國家都安全

未
一路去一路安排

d人好Nice

去到阿拉木圖 班機遲左個半鐘先飛
好眼訓
用Yandex call車去hostel

3晚二百蚊有找 都無咩要求了
間野都算係咁
Goodnight

依家係Istanbul 呢度好似歐洲國家咁靚

土耳其里拉 有無得係香港找換店 兌定先?

琴日6點先訓今日3點先出去

沿途好多人踩板
行左去有個好似女人街既市集

塊餅HKD 2蚊 大過我個頭
見好多間有賣 食落係普通面包
之後入去Green Market

賣生果/菜 仲有d濕貨
係到買左一抽香蕉就走了
Call車去Republic Square
的士佬好難得識英文 嗲左幾句

Monument of independence
另一邊封晒維修緊無癮 去食第一餐

環境唔錯 間野叫kishlak 中亞菜餐廳
碟馬肉我已經食左5、6舊先影相 好大碟
有脂坊既位好食好多
湯同飯都好味
但真係太多食淨好多

應該好少有 我去到先禁錢 周圍都有銀聯

如果巴打知香港邊度有, 話聲我知可以嗎

Mestia kazbrgi ushuli

想問依加 土耳其凍唔凍

個湯好似幾正，咩黎

Shurva

琴日去左Big Almaty Lake
搵唔到local tour 日子唔岩
最後搭的士去到山腳
條路好滑同埋有積雪 好多車都上唔到山
係山腳有d車開價8000 tenge上落山 姐係200HKD
太貴 最後痴俄佬團順風車上山

結左冰 夏天去應該會靚好多

有人係到彈樂器 唔知叫咩名
影下相hea一陣就落山返去了

晚餐係Dostyk plaza food court到食
呢到40HKD 好好食

有冇靚女相睇下

星期六無local tour!?????
我見好多Almaty tour係weekend.....

好多都係private tour 貴幾倍
我淨係搵到呢間係有做group tour

佢地都有搞Big Almaty Lake tour 但唔係每日有

巴打仲係咪係almaty要搵guide我有contact想要留tg
舊年4月去almaty都落雪不過凍凍地都舒服過喺香港

好似仲係好凍

lm
喺georgia記得飲紅酒

已經走左四月落雪我呢幾日有十幾度

Almaty Day3
原本Book左去Charyn Canyon
Group Tour 7200 tenge
佢約左我8點半等
去到係個女仔接我 帶我行到2架旅遊巴到
佢同司機講左一大輪 結果係話漏左我而2架車都Full晒
睇得出佢真係好唔好意思 跟住問我有無興趣Join佢地City tour 免費既
我無咩興趣⋯最後我話我去medeo
(雪山黎既 風景好靚 d人去到未必真係滑雪就淨係睇下景)
佢帶我搭地鐵 去到教我搭巴士
同佢都幾好傾 佢約左我下奏我去完滑雪返黎帶我去行下Abay Street
咁我就出發去滑雪啦
巴士去到山腳 可以轉巴士/搭纜車上去
上到去

呢到都好多餐廳 隔離播住音樂
坐係到望住個景食野都幾Chill
本身我無諗住滑雪既 不過見人玩好正咁最後都係滑！！
纜車飛+上2個鐘堂+租野 7百零蚊
係咁仆街 不過玩得好開心 爽！

滑完雪就返去搵個女仔
佢約左我係個地鐵站 咁我搭過去
我遲左小小 搭緊個陣好想同佢講會遲 但電話完全收唔到
呢個時候我竟然係地鐵到見到佢 好巧合
佢話Abay Street係多後生仔去既地方
有d似旺角 有人賣畫同唔少街頭表演

沿路同佢傾左好多計 好岩傾，都講得幾deep下
晚餐食左Pizza

食完都9點幾 call車同佢一齊搭返我hostel 佢再行返屋企
臨走其實我好唔捨得佢
同佢好投契 識左無耐但都有講有笑 咩話題都講
如果佢係香港我諗應該同佢係好好朋友
/
哈薩克到呢到
岩岩到阿塞拜疆

IP 都唔洗check系列 上次好彩拎夠衫如果唔係凍撚死
期待樓主高加索

啱啱碌過見到 巴打你睇下岩唔岩

GYD好似幾靚

btw有無人去過呢間tour